感情台有幾多有感情真絲?

單身嘅真絲,講下你的擇偶條件,比小弟參考下

感情真絲。。。

運動真巴
財經真he

性格同後天方面
高大,有錢唔洗講,我有

好靚女呀